踢爆粵劇特朗普各處抄襲，教李居明創作真正匪夷所思劇本【匪類監察院:2019-04-09】

踢爆粵劇特朗普各處抄襲，教李居明創作真正匪夷所思劇本【匪類監察院:2019-04-09】